有線訪問中國人，中國大叔 : 我不敢理香港的事，只知其共產是最好

曲到圓

未必係曲
親耳聽過我個大陸親戚講政治唔輪到佢地啲蟻民理

將香港亂局推入去 - 大陸人真係真心唔明

犬儒人格「政治理嚟做咩姐？」

第一句就講出心聲
係「不敢理」
共產黨極權下人民保存自己已經好吃力
邊敢行出黎爭取公義

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

大陸依家已經唔關教育時
就算心裡面反對，實名制+信用評分已經令冇一個大陸人但夠膽講野

我覺得唔係 連真實情況都未知
個阿叔就算知 佢都唔會選擇企係中立位置

麻木
可悲

依條片拍得好好，好真實，大力推

第一句最真實

沒有共產黨 就沒有_ _ _

重點唔係前面個句而係後面個句
我呀媽都成日話「政治d野唔係我地理架，共產黨d手法你地估唔到架」
佢話佢明企出黎班人諗咩，但佢係覺得「鬥唔過共產黨」
不過佢又未至於會完全阻止我去街，只係成日叫我小心d同埋遠離危險

正常，你返到去你都唔敢講啦， 所以趁香港仲未畀大陸完全接軌之前係香港講